8月家居寬頻+電話到期，要有MY TVSUPER ，我HGC請出招

8月家居寬頻+電話到期，要有MY TVSUPER ，我HGC請出招

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖
送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

HKBN 家居寬頻200mb + 電話 5GB, 免6個月寬頻月費, + mytv super 連12個月app, 圍返200鬆D一個月~ 你拎埋我number去登記仲有回贈架 (TANGKW36084)

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: